港大再爆集體欺凌 學生露下體鞭打男生頭

香港大學繼日前爆出學生舍堂20人向1名聖約翰學院幹事會參選人下體滴蠟的集體欺凌事件後，再傳出有數名疑似港大男生涉在舍堂內，集體性欺凌1名男生！今日再流傳一段片段，片中1名男生遭數名男生按壓在床上，另1名身穿印有「HKU」(香港大學)深紅色衞衣的男生，自掏陽具，打向被按壓男生的頭部後方，又不斷搖晃，動作猥瑣。港大學生會會長黃政鍀接受《東網》查詢時表示，有關短片今凌晨已在學生之間瘋傳，會跟進和了解事件。港大發言人回應稱正了解事件。

該片段長19秒，片段中可見有3至4名男生，圍着1名背向上方躺在床上的男生，該男生的頭部和身軀被其他人用手壓着。其中一名身穿印有「HKU」深紅色衞衣的男生，早已脫下褲子，下身僅穿黑色內褲，自行掏出陽具，向着該名被壓著的男生頭部後方不斷搖晃，更用陽具打向男生。

片段亦拍攝到，當時有數名男生幫忙按壓住被欺凌男生的頭部和上身，期間背景不斷傳出多名男子從旁說「嘩」、「好X爽」、「X街」的聲音，更拍攝到疑似欺凌者大笑的神情，更有男生提議「搵塊面騎落去前面……」又指「抨落塊面度好X爽」。

被欺凌的男生期間不斷擰頭掙扎，又嘗試用左手遮掩住自己的頭頸部後方，惟遭其身旁的2名男生將其左手撥開。

Gay

風化影

THIS

親身示範連登仔最愛既屌打

好撚爽

早映校早霽霽奢大

終於見識到大學生

被欺凌男生:Hall mate用老二抽我的臉

港大男生在Facebook中爆出猛料，稱自己當初在舍堂時與樓主產生矛盾，後者用生殖器抽打自己的臉部。涉事舍堂幹事會回應：“這在我們舍堂是一種巨大的榮譽。”

受害男生寫道：“我在任何地方都不被接受。我在舍堂的生活一帆風順，直到那天我惹到了樓主，他在樓層中以‘長先生’而聞名。那天我們在打FIFA，我很輕鬆地過掉門將，那時已經是空門了，在入球後沒有跳過重播。因為入球實在太美妙，不是我的錯！樓主盯著我，我知道自己麻煩了，之後沖涼完了他攻擊了我，我只是咬了他，我知道自己不該那樣，我還叫他‘瘦子焦炭人’。一開始他用牛眼瞪著我，後來……”

“ 好像他用老二抽了我的臉。只有一次，但是我還是嚇了一跳退了幾步。就好像被濕濕的醃魚抽打一樣。沒人相信自己的眼睛！你能想像自己在堂友眾目睽睽之下被一 根14寸的豬肉條抽打的景象嗎？那時我人生最糟糕的時刻，沒人說一句話，直到另一名堂友說‘是不是輪到我了’，沉默才被打破。這時候我知道我要走了，Hall莊主席知道這件事之後盡然和他擊掌，喊道‘所以他才是樓主’，靠，這算什麼事兒！”隨後男生透露自己轉到另一個舍堂後才恢復了生活。

涉事舍堂幹事會將受害男生的Facebook內容形容為“羞恥”，對於那件荒誕的事，他回應道：“在我們國家那是一種巨大的榮譽，碰了樓主的老二又怎樣？與其把我的堂友刻畫成一個暴君，那男生更應該為用那張臭臉玷污我堂友的老二而道歉。”

港大仔

明明啲玩法係調教性奴

其實樓主又點？

有冇新聞or 片link

垃圾港大仔

乜撚野大老二
篇文咁假膠既

死gay佬

上莊好熱血 搏盡無悔
入大學一定要上莊住hall

阿妓更衣室

留名真心

呢個世界就係以暴易暴

讀書？5星星？斯文人？公平，公義？

得到公平既，最後都係睇邊個拳頭大，唔係既話世界點會係適者生存

舊文嫁，傻佬

片呢

尻拍頭

家下d 細路

推爆佢先

Hku d hall 既文化真係特別唔同

成班葡萄撚酸到好核突
都唔知有咩問題

IS

GAY

韋拉大肉腸 鞭打安歷卡

其實男仔真係好多gay gay地

Great

邊撚到酸 純粹覺得如果被人打果個係被逼 咁成件事真係好岸鳩 咁都叫酸？ 是非黑白唔撚識分？

邊撚個會葡萄人地比碌鳩打面呀

酸人地有u讀

中二病到打冷震

你生仔 之後你個仔俾人咁玩
咁都叫酸

巴打係片入面邊個?

gay 頭四

蓋ching又撚狗

基佬大學 HKGU

擺明係榮譽

痴撚線
好玩唔玩玩撚

波台狗不嬲唱反調，你唔洗咁勞氣啦

簡直係港大光榮，出晒名

叫撚大算啦

Hku 安歷卡

撚大yro

唔係gay佬一定唔會咁玩

單單都關性事 中學生偷拍女同學 下體滴蠟 鳩拍面

做埋唒啲on9野影衰90後

比番一打你, 多左塞入你老母閪到

一蚊跟基，仲有無位？

死啦，我呢啲老鬼同後生仔有代溝，我唔明用碌野打男人塊面有乜好玩？

hkgayu

就算係後生既我都表示：有乜鳩野咁好玩呀?

踩親你條尾

點解唔學中學生擺上雲端呢

我都唔明

前面都有link啦

淨係知好撚gay

如果班男仔係直既 點解會玩喱D野
所以...

點解以前唔努力讀書入港大

同意

葡萄
媽好gay啊

條link disable左

舍堂文化，啜撚無悔

有人係另一個post backup左

原來入港大就可以呃撚含/屌打男同學塊面
考DSE既同學 記得努力讀書喇

如果報驚其實洗唔洗坐監

港大韋拉

有名你叫波台狗 成班都係不分是非黑白嘅狗嚟 亂咁吠

片呀!!!!!!

成班gay佬後悔冇入港大

thx bro

條友好慘

快點

師兄開唔到喎

咁樣同輪姦有乜分別
gay都好都要鐘意對方先唔會太難受

第一次性接觸竟然係人地條撚

我明明係直仔 睇左條片幾次覺得好有快感
仲慢慢自己都開始硬緊 唔敢再睇
但又心思思想再開黎睇
唉...

好人好姐點會用呢個字

入啲Gay post睇野個陣學到既

科大表示呢d野應該你情我願

舍堂教育

中港台到外國有d地方都有happy corner 呢個傳統

後生仔就係鐘意玩， 大家小學雞時都鐘意玩奄人啦, 我唔明點解要企係廢中廢老個一邊

“My career at Arsenal was going from strength to strength until the day I crossed Vieira, who was better known in the Arsenal dressing room as ‘Le Long.’ I was playing against Fulham at Highbury and I remember receiving a ball from Bergkamp, then rounding the keeper with ease and, with the goal wide open, somehow managing to screw the ball wide at the last minute. It only happened because the sun was in my eyes. It wasn’t my fault! Anyway Vieira gave me a glare and I knew I was in trouble, afterwards in the showers he tore into me and I just snapped, I knew I shouldn’t have, but I called him a ‘lanky limbed boombaclart.’

At first he just stared at me with his hollow eyes. Then…..

WHAM!

Just like that he slapped me across the face with his penis. Just once. But it knocked me back a few steps. It was like being struck by a wet kipper. No one could believe what they saw! Can you imagine how embarrassing it is to be smacked across the face with a 14″ pork sword in front of your team mates? It was the worst moment of my life. No one said anything for what seemed like an eternity, the silence was only broken when Ashley Cole asked “Is it my turn?” It was then I knew I had to leave. When Wenger found out what he’d done he merely high fived him and shouted “And that’s why he’s the captain. POW! Look at that thing!”

香港+1分

韋拉同安歷卡

港大同志會？

好撚gay

唔該

到底用轆鳩打人應該係告性侵定係傷人呢

玩你老母咩 依家直頭恥辱

告侮辱

幻想到
「黎啦, 今晚屌打我啦!」
「好呀, 打得大力D!」

講出我心聲 想玩埋一份

Gay撚到呢

又擺佢上枱

Dick slap 係用黎slap條女
Slap仔好撚gay

標奇立異懶好笑, 又無論點, 影響哂d討論風氣

ON9 比我就一定同條仔互slap

agger 雙倍快樂

好似係我中學師兄

搏盡無悔Wor

Gay佬就會

其實睇條友都enjoy緊wo

比人影自己條j比人放上網睇
果條友都好撚on9喎

睇落係
希望佢係Enjoy好過係被逼啦

可能佢自己想比人睇

垃圾學校
香港所有大學生都係垃圾

唔係真架咩
我仲諗係咪台灣人

肯定係男校啦

而家港大咩事

的確係 外國直頭玩堆群p無套中出仲要拍埋gv放上網tim
依d小兒科啦 所以入得u就要含撚是常識吧

啱, 日本學校大把, 仲要高清不過打咗格

建議中學都要取消happy corner
大學生亦不準講粗口
玩新郎環節都要取消
4年大學生活要日日都溫書
自己日日搭地鐵番學食飯放學

地盤佬咁做叫唔叫玩？咁法院出面個天秤真係要改建做張cert 至得

成班咁嬲既咪自己努力考dse入u

根本熟既話玩得興起既話
唔好話香港學生 其他地方既學校 甚至出左黎做野既成年人都會玩得癲

不過下下以為大學生有個道德光環係到
唔準做乜做物 唔係就敗壞左個名

玩還玩 留底仲蠢過豬
讀咁多書都唔知網絡資訊傳播速度有幾快咩?

蓋青, 你係美國讀MIT梗係咁講啦

收皮啦蓋青

其實我唔係曲線
真係有真心膠咁講
覺得用鳩bin人面有問題係你入唔到大學葡萄

ps all copy自班學生

如果有人起到加害人資料, 可以send去
instantkarmahk@gmail.com

方便整合公佈,連絡記者

蓋青好波

韋拉生殖器抽打亨利潮文

入港大可以屌打人

大大力抽落去
Btw 其實hall camp 咁玩有咩問題

証明港大可以屌打其他大學生
仲有邊個係呀希? 宋家希

不過見你入kong u咁努力，放過你啦

網上流傳一條疑似港大宿生欺凌同學的短片，事件引起校園震撼。事件中4名欺凌者，除自掏陽具拍打同學頭部的學生，疑為化學系學生外，有港大畢業生向《蘋果》稱，他認出另一名欺凌者為牙醫學院4年級學生，活躍課外活動。對於學弟們作出如此行為，畢業生直斥他們「不知所謂」。

讀者陳先生是港大畢業生，他指欺凌短片在網上瘋傳。他並不認識受害人，反而認出其中一名欺凌者：「係牙醫學院Year4學生，中學來自港島區Band1名校。」陳估計是同宿舍的學生私底下玩。陳直斥他們「不知所謂」，他指宿舍的傳統活動一定有，「圍島跑、踏單車之類，咪健康囉！邊有咁凌辱性，咁不雅㗎！一個人嘅品格，同讀咗幾多書，未必成正比呀！」

安歷卡當時在自傳中表示︰「我在高貝利球場對富咸的比賽中，我記得我接到了伯金的傳球，然後我輕鬆過了門將，最後面對空門卻將球射斜出界。這是因為太陽照到我的眼睛，不是我犯錯！但反正韋拉對我怒目而視，我知道我有麻煩了。然後在淋浴時他不斷攻擊我，而我發了火，我知道我是不應該的，但我叫了他作『火柴人』。最初他瞪著我，然後……WHAM!」

安歷卡續寫：「他以陽具打了我的面，只有一下，但這令我後退了好幾步，這就好像被鹽醃鯡魚打中一樣。那時沒有人相信所看到的，這是我一生中最差的時刻。沒有人為所看到的事而說話，感覺就像是永恒，直到艾殊利高爾問『輪到我了嗎？』才打破了寂靜，然後我知道我需要離去了。雲格知道後只是與韋拉擊掌，並高叫『那便是為甚麼他是隊長的原因了。』」似乎男生以生殖器打別人這種做法並不罕見呢！

點解唔鞭打女生頭？

未睇內文都估係

香港韋拉

HKU

等睇廢中藍絲扯到去講佔中

變態牙醫

咁快有人做緊

佢地係gay ，當事人應自願咪無事
不過點睇都唔似

Instant karma

消防圍他菊花茶定港大韋拉勁?

幫靚仔病人睇牙時，突然除褲以下體抽擊病人頭部

最多係發下佢啫, 邊度係鞭打

港大學生會表示涉事學生行為是向韋拉致敬

港大安歷卡 港大韋拉

可憐人定有其可恨之地 , 被欺凌者 唔撚反抗, 仲係男人 , 如果係我 , 佢冇命出門口 , 一定同佢死撚過, 唔係真係叫你殺人 , 只要你有咁的心態, 根本冇人會夠膽欺凌你

後庭d師弟

快d鞭打我

in hku we trust

條gay佬

蓋ching讀ive 又係到撚班hku仔

loop 幾次都唔似鞭打
又細又軟

老二？

應該拉去坐監

話冇無題果d係咪讀u果時比碌鳩日日打臉？

比碌鳩打面係咩感覺?

給我往死裏打